有冇人同女朋友講／做sweet野都會係咁扯旗?

明明同講／做啲野同性冇關

但係果種感覺同平時睇淫野唔同

有冇人有同樣問題困擾

第一次拍拖？

on9

係，拍咗兩個月都係咁

慢慢唔會再咁

年少多好

咁扑咗嘢先得唔得
扯旗從來冇問題，但係唔可以解決性需要就有問題

珍惜啦 遲下揸波都無feel

第一次拍拖

26歲啦

好羨慕